［求分享］有無巴打平時有打坐？

近排想學但上網好難搵好既資訊，有無人練開分享下做法
普通打坐同超覺靜坐有無分別